【梁天琦親身指導】未瞓既入黎睇當年魚革義士點衝

除左佢地要數「三二一」一齊衝個人覺得唔係太好，應該即刻衝之外
其他都係一等一既優秀示範

對住防暴警
除左佢地未準備好之前走人或者衝
只有團結一致、拉近距離先係唯一打得嬴既辦法

再一次懷念梁天琦、黃台仰，佢地既革命火炬就由我地去繼承

光復香港
時代革命

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

推

大家可以睇番12:03
因為距離太近，連胡椒噴霧都冇用

推呀tui

一晚傷90隻
依家真係冇得比，多人都冇撚用

宜加根本唔同玩法
完全埋唔到佢地身
除左比人捉果陣

本民前有諗過點勇武架
你見佢擺盾陣就知

我地咪抄佢地囉
唔係個個一出世就識打狗架嘛

我地有無反省下
我地轉五年前既進度都未追到

真係好撚勇武
respect

岩呀
但係短兵相接點都會有D

明天以死相搏

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

因為差佬轉左打法（要注意！）
但係好多野都用得番

no
量力而為

前提冇水炮
有水炮都係難搞

衝呀

時勢係唔同左
但心態確實追唔上

冇錯，唯有靠水魔法、火魔法仲有煙霧

2016走得太前

敵人準備好晒 正面好難衝得散
短兵相接都係頭兩三排的事
其他手足就要遠攻 狗同時會開槍
要未成氣候時突擊合圍殺個措手不及

走得太前

武運亨昌早d休息

惡化前好整屏障，咩雜物都唔使

點解我地打得仲衰過佢地

最主要都係唔好企死一個據點

見狗就做主動，未必要打到佢傷，但一定唔可以比佢排到陣，趕佢哋走
相反就係離遠見佢哋排好陣就要閃了

睇返以前，果時警察冇現時咁狼，現時全部警察都轉晒職做防暴狗同畜龍狗

好想班師公出返黎帶領我地

三個幾月，咪話打，好多連救人都唔救
義士不是condom，但畜龍一衝就各自飛

幾多人去法院聲援都比不上有十幾廿個衝去救人

對手都唔同， 條片d 狗好多都冇裝

d 狗都已經升晒lv...

呢班最勇武嘅革命先驅 有啲坐緊十年

根本唔係，算喇，費事講

偽勇武個啲聽日麻煩企後啲 唔好到有狗黎個時跑得快過火箭 企得第一排就應該一齊上唔係第一個走

有用post，推上去
希望所有手足大戰前睇下天琦係點樣真正作戰，唔係只係一味死守然後退，一定要拎主導

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

千祈唔好近距離捉住盾牌跟住樓佢隻手呀，因為人哋可能會斷手架千祈唔好咁做呀！

Push

唔可以再比藉口自己，對家狼係事實，咁唔通每次都比狗衝，然後退，落單就比狗捉。
仲有得退咩？
對家狼我地一定要比對面更狼

push

大佬仲有排架場運動

屌邊有得比

無催淚彈 無橡膠彈 無海棉彈

佢地半夜果時要陣型都form唔到

第二朝清場果時先有出上面啲野

但依家黑警係長期都打遠攻 同有晒陣型 好難埋到身

係畜龍上黎果下先得 除非呢一下同佢打到

但同時亦都怕後面仲有防暴線推進 真係唔係咁易

當年d狗向天開兩槍 d人都唔散開 好撚堅

始終香港人無乜抗爭經驗 但呢個辦法幾好 不過開po講好似影響大啲多啲人睇

祝各位武運昌隆

唔好自己呃自己啦，你夠膽拎盾撞長盾咩

個時根本唔會俾狗擺陣 係咁攻 人地連速龍都唔怕

屌你地 唔好再推 就上訴

push 到你開post先

我諗攻擊真係最好既防守
成班人一齊攻好難單丁捉

有用資訊幫推
顏料

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

以前嗰啲勇武真係好撚掂

個班比人賣過豬仔點會仲有

根本大部分人個心態都未真正ready，你睇下當時魚革義士係真正表現出要決戰既戰意，只有真正覺悟既時候先有得打。
否則只會有更多藉口，對家狼左，裝備好左，戰術好左等等

而家已經追唔上魚蛋革命嗰陣，啲狗全部full gear仲要佢地心態真係諗住射死人

我唔識法律
但係

梁天琦上訴係因為佢既砵蘭街暴動罪不成立，因為當時個法官錯誤引導陪審團去考慮砵蘭街果條最尾不成立既罪黎判刑
所以上訴判刑過重

同我開呢一個post有乜野關係

冇用
唔會衝既就係唔會衝
手足衝去救人冇人跟機都見唔少

係肯衝既，心態一早ready，唔需要帶領

果時個個遠攻 e 幾個月冇晒

但同樣既係 魚蛋同近3個月有幾次都係
只要一大班人肯沖 班狗就會退

一開始d警察用警棍打完都仲有叫人走 依家....

好撚勁 見到磚海好感動

推呀

而家打撚死你再將你變浮屍/跳樓

希望可以再見到

一人一磚！

我可以的，但唔知其他人肯唔肯

我信香港人

你信嘅話我都信

[另類關節技] 有冇諗過以圍毆黎講，自身體重先係最大武器

睇返當時狗既裝備同宜家唔同，TG放題已經難集中堆人，加上狗防護裝備強佐，再加宜家狗數量同會用槍，埋到身都傷唔少人

睇咁多場戰鬥，前排最需要有一排高身盾推進先有機會，拉近個安全距離，先可以放魔法

推呀！

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

香港人會進化

果陣無火槍

其實個重點 係唔好比狗排陣
但係宜家就等 等到佢地排好晒陣等佢衝

來來去去佢都係拉開距離先捉人，因為佢睇死示威者唔會反撲。 捉人唔係玩 Game 掂到就得。 要幾分鐘打包。 如果示威者反衝擊就要棄 Game。

十一革命

遮骨造箭，丫义彈射，射程十米，水馬陣內，
黑狗開槍，用箭還撃，以武制暴，若然繼續，
磨尖遮骨，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！

點比呀 而家班狗都唔係打近戰多 打得嘅都係清場嘅一刻

一定會有機會打近戰
特別畜龍

實有 但係佢仲會配合tg 同 布袋彈 一齊嚟 仲有水炮車跟尾

香港得3部水炮車
tg同布袋彈要reload

我地都要配合水魔火魔打啦

太多新手

無話唔得 但係一定會係用血肉之軀換血 先推到埋身打 歷史都知啦 近攻點打冷兵器 係得以前中國用人數換血打埋身先打到 火魔法無錯係進步 但係都係用手掟 班狗就用槍 仲未計班狗啲衫係防火 同水炮車燒唔著

對面都已經升咗lv, 點比

撞完先火魔法，實中

尋日我都想post

當年天琦帶兵，乜鳩都冇，都打到班狗仆街

心態勇武最緊要

帶顏料出街又冇犯法，又可以逼啲狗開護目鏡，其實真係好有用，和理非今日帶多啲顏料出街比前線

琦哥

咪玩啦 6月果陣都埋到身 咪一樣失敗 根本個心態唔得 同埋無領袖 士氣差好遠

成日喺金鐘 政總等俾人屠緊係啦，得遊擊巷戰先有機會咁近距離

金鐘個地型根本就係古時打仗攻城前嘅平地，冇共識全部人都肯奮不顧身衝嘅話去嚟根本冇意義

而家未夠lv打嘅副本，就唔好勉強，今日遍地開花都唔好變各區小陣地戰，要小組式自發行動，唔好驚離隊嗰啲啦

天琦，我地接力

唔可以咁比較，當年警察係冇準備過你地衝，而且個個年初一放晒假，根本唔夠人。有d街口得幾個交通警，打到3，4點先有速龍。而家係成千速龍同解放軍成身甲揸住槍等緊你黎。

心態始終係最大障礙

心態可取
但戰術已經唔同

929反攻狗仔
佢地即刻十幾發橡膠射埋黎
根本唔會好似段片咁咁近對峙
亦唔會可以咁撞

當年佢係旺角細街玩 條路冇咁闊
磚頭集中輸出
你地係夏穀道當然做唔到個效果啦

果時人追狗
宜家狗追人

條片仲有記者保護d狗
有冇人諗到幾年後d狗連記者都打

三二一係要長竹...

一來佢地重裝左 二來跟本無人打算埋身 同魚革差好遠